（公屋等於cheap?)長發邨公屋217呎單位 以292萬易手

11月16日(四) 21:51

公屋自由市場亦錄創高價成交。中原梁岳宏表示，青衣長發邨敬發樓中層04室，實用面積約217方呎，獲買家以292.8萬元購入，實用呎價約13,493元，創同區同類物業新高。

292萬， 我樓下南位都買唔到啦